前港航空姐：其實你地真係好撚煩 做埋D不切實際既野

Ig：wfoonfoon 已private
Facebook: FoonFoon Wong

熊貓歡歡?

咪撚理d飛雞啦，仲要咁醜樣

死開啲啦 臭雞

老公似狗樣

加翻句慎入啦🤮

做飛雞都搵唔到錢啦 呢D樣

學黑警話齋
驚就唔好出街啦

咁麻煩你容下埋我話你係雞嘅意見😂

咁你又知唔知你好撚煩呀 死臭雞！

以佢智商 唔明先係正常
臭閪

推佢去班黑警到拉翻警處

好慘

講緊你陀住果個
生出黎會無屎忽

想屌

唔知個b係咩人種呢

臭雞樣，仲要哨牙

臭雞

佢話條仔去遊行 可以去篤灰

又係D阻住佢食飯行街係度叫春既臭西港女

WOW

冇屎忽都算，仲要個閪老母閪老豆，人間悲劇

其實可能只係港豬咗小小啫～

屌樓主老母
同啲鳩捉鬼既年一鳩樣
十萬樣應做既野唔做放d無謂人上黎批鬥當自己參與左
呢係屋企打飛機就專心打
多一個呢啲垃圾post啲重要野就再難啲比人見到

無視之

推呀

生仔無屎忽

唔係唔容許有其他意見 係唔容許有太低智慧嘅人阻住社會發展

雞一隻

臭雞～希望佢容得下人地咁叫佢拉

臭雞 到時生仔應該會係大陸醫生幫佢接生，生岀黎無左手手腳腳咪撚喊，一切都係因為你條仆街係度屌香港人！！ 係死臭雞自己攞黎 自己接受大陸人管治

佢叫你地升級WOR

事實係好多人事業愛情如日方中，所以無為意到外面有好多人都係水深火熱之中

咁嘅樣邊忽少女

佢條仔咁似狗既

幾正喎

狗

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

臭既

Wfc

😂厲害了

想問下大家 有時出街 會唔會成日覺得有d人好似休班狗
有似去食飯 同呢d似狗既人對到眼 就覺得佢地既眼神好似警犬 你望佢 佢又會係咁望住你 眼都唔轉 又黑黑地 幾個中年男人同屋企人圍埋一齊食 頭髮又短 剷青

覺得俾佢地望到好唔舒服 又目無表情咁望住你

臭雞 好撚樣衰

死臭雞

死臭雞
你老母俾狗屌 生著你真係慘

封路好有用，唔識可以去問下人
你唔出黎爭取對你黎講咪不切實際

都幾樣衰 係得條腿

第一次見咁醜既飛雞
仲要哨牙既添

聽過好多人講依句，咩我哋同政府/共產黨冇分別，依班人潛台詞係認為政府/共產黨係錯架？定示威者做得好好？

其次係點會冇分別呀？覺得冇分別又唔見佢地開post去鬧共產黨既？依個咪最大既分別囉！你睇法一樣但做法唔同，點解呢？叫佢哋問返自己啦！